[上熱門]全世界即刻推92三罷

我話知你92諗住入機場定搞集會
總之無人講,無人宣傳就乜都假
得幾條友罷工有春用呀？

出左水炮車,黑警開真槍
啲活動討論post 反而愈黎愈少？香港人係咪已經準備好入集中營呀？？？

快啲同我做文宣,推上熱門

另外文宣圖真係好少,有無文宣組手足可以幫幫手?

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

自pish

推

9月2 三罷

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

另外應該討論下入機場既話,
今次既方式應該點

無人理

人手置頂推爆所有機場PO，就算得我一個都要頂住